林鄭記招內容

完

有字喎ching

就係得一個字

P牌仔

傲慢，自大，目中無人，死不悔改，完全無答三名為反送中死左既香港人